點解呢條條例撞咗咁多基本法內文都可以出爐？

唔係基本法有嘅唔撞得咩.

凌駕基本法

唔係

六十二條 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的， 適用本法規定。

OL79 咁要基本法做乜春

e家先訓醒？

行普通法嘅地方一向係大過Hin 法

基本法完咗，香港人未完。繼續抗爭，驚西咩